大家同西野朗都係賭仔性格，吵什麼？

攻上去易d，定保持戰果出線易d?
得返少少時間，對手又肯配合你，
西野教練賭呢一刻都極大風險

設身處地如果香港隊係同樣情況下，一樣會咁做
足球就係咁現實，出局就會比你班人笑，
好似德國咁